#: adapter.py:26
msgid "Tiles"
msgstr "瓦片"

#: adapter.py:35
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: component.py:26
msgid "Main web map"
msgstr "主区域网地图"

#: favorite.py:6 view.py:194
msgid "Display"
msgstr "打开"

#: favorite.py:11
msgid "Fragment"
msgstr ""

#: model.py:48 model.py:66 view.py:189 view.py:216
msgid "Web map"
msgstr "区域网地图"

#: model.py:50
msgctxt "permission"
msgid "View annotations"
msgstr "浏览注释"

#: model.py:51
msgctxt "permission"
msgid "Draw annotations"
msgstr ""

#: model.py:52
msgctxt "permission"
msgid "Manage annotations"
msgstr "管理注释"

#: nodepkg/clone-webmap/CloneWebmap.tsx:21 view.py:204
msgid "Clone"
msgstr ""

#: nodepkg/clone-webmap/CloneWebmap.tsx:67
msgid "Resource group"
msgstr ""

#: nodepkg/clone-webmap/CloneWebmap.tsx:82 nodepkg/items-widget/ItemsWidget.tsx:30
msgid "Display name"
msgstr "显示名字"

#: nodepkg/component/SelectLegendSymbols.tsx:5
#: nodepkg/settings-widget/SettingsWidget.tsx:36
#: nodepkg/settings/select-options.ts:94
msgid "Default"
msgstr ""

#: nodepkg/component/SelectLegendSymbols.tsx:8
#: nodepkg/settings/select-options.ts:95
msgid "Expand"
msgstr ""

#: nodepkg/component/SelectLegendSymbols.tsx:9
#: nodepkg/settings/select-options.ts:96
msgid "Collapse"
msgstr ""

#: nodepkg/component/SelectLegendSymbols.tsx:10
#: nodepkg/settings-widget/SettingsWidget.tsx:50
#: nodepkg/settings/select-options.ts:97
msgid "Disable"
msgstr ""

#: nodepkg/display-tiny/DisplayTinyComponent.tsx:45
msgid "Open full map"
msgstr "打开完整地图"

#: nodepkg/display/Display.ts:699
msgid "Object not found"
msgstr ""

#: nodepkg/display/Display.ts:700
msgid "Object from URL parameters not found"
msgstr ""

#: nodepkg/filter-extent-btn/FilterExtentBtn.tsx:61
msgid "Radius:"
msgstr ""

#: nodepkg/filter-extent-btn/FilterExtentBtn.tsx:62
#: nodepkg/utils/format-units.tsx:13
msgid "m"
msgstr "米"

#: nodepkg/filter-extent-btn/FilterExtentBtn.tsx:82
msgid "Circle"
msgstr ""

#: nodepkg/filter-extent-btn/FilterExtentBtn.tsx:89
#: nodepkg/panel/annotations/AnnotationsPanel.tsx:162
msgid "Line"
msgstr ""

#: nodepkg/filter-extent-btn/FilterExtentBtn.tsx:95
msgid "Rectangle"
msgstr ""

#: nodepkg/filter-extent-btn/FilterExtentBtn.tsx:102
#: nodepkg/panel/annotations/AnnotationsPanel.tsx:166
#: nodepkg/utils/geometry-types.ts:15
msgid "Polygon"
msgstr ""

#: nodepkg/filter-extent-btn/FilterExtentBtn.tsx:120
msgid "Hide"
msgstr ""

#: nodepkg/filter-extent-btn/FilterExtentBtn.tsx:120
msgid "Show"
msgstr ""

#: nodepkg/filter-extent-btn/FilterExtentBtn.tsx:125
msgid "Zoom to filtering geometry"
msgstr ""

#: nodepkg/filter-extent-btn/FilterExtentBtn.tsx:130
msgid "Clear filtering geometry"
msgstr ""

#: nodepkg/filter-extent-btn/FilterExtentBtn.tsx:136
msgid "Draw filtering geometry"
msgstr ""

#: nodepkg/filter-extent-btn/FilterExtentBtn.tsx:137
msgid "Change filtering geometry"
msgstr ""

#: nodepkg/filter-extent-btn/FilterExtentBtn.tsx:138
msgid "Stop drawing..."
msgstr ""

#: nodepkg/items-widget/DrawOrder.tsx:25
msgid "Back to layers and groups"
msgstr ""

#: nodepkg/items-widget/DrawOrder.tsx:26
msgid "Use default draw order"
msgstr ""

#: nodepkg/items-widget/Item.ts:107
msgid "Group members have errors"
msgstr ""

#: nodepkg/items-widget/ItemsWidget.tsx:31
msgid "Expanded"
msgstr "已展开"

#: nodepkg/items-widget/ItemsWidget.tsx:32
msgid "Exclusive"
msgstr ""

#: nodepkg/items-widget/ItemsWidget.tsx:33
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: nodepkg/items-widget/ItemsWidget.tsx:34
msgid "Identifiable"
msgstr "可识别"

#: nodepkg/items-widget/ItemsWidget.tsx:35
msgid "Resource"
msgstr ""

#: nodepkg/items-widget/ItemsWidget.tsx:36
msgid "Transparency"
msgstr "透明度"

#: nodepkg/items-widget/ItemsWidget.tsx:37
msgid "Min scale"
msgstr "最小比例"

#: nodepkg/items-widget/ItemsWidget.tsx:38
msgid "Max scale"
msgstr "最大比例"

#: nodepkg/items-widget/ItemsWidget.tsx:39
#: nodepkg/panel/print/component/PrintElementsSettings.tsx:28
#: nodepkg/settings-widget/SettingsWidget.tsx:26
#: nodepkg/settings/SettingsForm.tsx:261
msgid "Legend"
msgstr ""

#: nodepkg/items-widget/ItemsWidget.tsx:40
msgid "Adapter"
msgstr "适配器"

#: nodepkg/items-widget/ItemsWidget.tsx:41
msgid "Layer"
msgstr ""

#: nodepkg/items-widget/ItemsWidget.tsx:42
msgid "Group"
msgstr ""

#: nodepkg/items-widget/ItemsWidget.tsx:43
msgid "Edit draw order"
msgstr ""

#: nodepkg/items-widget/ItemsWidget.tsx:44
msgid "Customize draw order"
msgstr ""

#: nodepkg/items-widget/ItemsWidget.tsx:240 nodepkg/panel/layers/plugin.tsx:10
msgid "Layers"
msgstr "图层"

#: nodepkg/layer-opacity-slider/LayerOpacitySlider.tsx:8
msgid "Opacity"
msgstr ""

#: nodepkg/layer/annotations/AnnotationFeature.ts:54
msgid "Your annotation text"
msgstr "您的注释文本"

#: nodepkg/layer/annotations/AnnotationFeature.ts:192
msgid "Public annotation"
msgstr "公共注释"

#: nodepkg/layer/annotations/AnnotationFeature.ts:194
msgid "My private annotation"
msgstr "我的私人注释"

#: nodepkg/layers-tree/LegendAction.tsx:10
msgid "Show legend"
msgstr ""

#: nodepkg/layers-tree/LegendAction.tsx:11
msgid "Hide legend"
msgstr ""

#: nodepkg/map-component/UrlLayer.tsx:11
msgid "Unable to load tile"
msgstr ""

#: nodepkg/map-controls/control/MyLocation.ts:169
msgid "Your location could not be determined"
msgstr "你的位置无法确定"

#: nodepkg/map-controls/control/SwipeControl.ts:40
msgid "Rotate swipe"
msgstr ""

#: nodepkg/map-controls/map-controls.ts:40 nodepkg/map-controls/map-tools.ts:15
#: nodepkg/map-controls/tool/Zoom.ts:29
msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

#: nodepkg/map-controls/map-controls.ts:41 nodepkg/map-controls/map-tools.ts:24
#: nodepkg/map-controls/tool/Zoom.ts:29
msgid "Zoom out"
msgstr "缩小"

#: nodepkg/map-controls/map-controls.ts:52
msgid "Attributions"
msgstr "属性，有关版权持有人的资料"

#: nodepkg/map-controls/map-controls.ts:64 nodepkg/print-map/utils.ts:54
msgid "Reset rotation"
msgstr "取消旋转"

#: nodepkg/map-controls/map-controls.ts:79
msgid "Scale line"
msgstr ""

#: nodepkg/map-controls/map-controls.ts:91
msgid "Info scale"
msgstr ""

#: nodepkg/map-controls/map-controls.ts:101
#: nodepkg/map-controls/map-controls.ts:104
#: nodepkg/settings-widget/SettingsWidget.tsx:23
msgid "Initial extent"
msgstr "初始范围"

#: nodepkg/map-controls/map-controls.ts:114
#: nodepkg/map-controls/map-controls.ts:117
msgid "Locate me"
msgstr "定位我"

#: nodepkg/map-controls/map-controls.ts:122 nodepkg/settings/SettingsForm.tsx:84
#: option/base.py:41
msgid "Identification"
msgstr ""

#: nodepkg/map-controls/map-tools.ts:33 nodepkg/map-controls/tool/Measure.ts:52
msgid "Measure distance"
msgstr "距离测量"

#: nodepkg/map-controls/map-tools.ts:42 nodepkg/map-controls/tool/Measure.ts:53
msgid "Measure area"
msgstr "面积测量"

#: nodepkg/map-controls/map-tools.ts:51 nodepkg/map-controls/tool/Swipe.ts:30
msgid "Vertical swipe"
msgstr "垂直上下滑动"

#: nodepkg/map-controls/map-tools.ts:59
msgid "Cursor coordinates / extent"
msgstr ""

#: nodepkg/map-controls/tool/Identify.ts:66 nodepkg/panel/identify/plugin.tsx:12
msgid "Identify"
msgstr "识别"

#: nodepkg/map-controls/tool/Swipe.ts:34
msgid "Horizontal swipe"
msgstr "水平左右滑动"

#: nodepkg/map-controls/tool/ViewerInfo.ts:28
msgid "Show cursor coordinates / extent"
msgstr ""

#: nodepkg/map-controls/tool/editing/CreateFeature.ts:15
msgid "Create features"
msgstr "创建要素"

#: nodepkg/map-controls/tool/editing/DeleteFeature.ts:14
msgid "Delete features"
msgstr "删除要素"

#: nodepkg/map-controls/tool/editing/ModifyFeature.ts:14
msgid "Modify features"
msgstr "修改要素"

#: nodepkg/map-viewer-info/MapViewerInfo.tsx:87
msgid "Show extent"
msgstr ""

#: nodepkg/map-viewer-info/MapViewerInfo.tsx:88
msgid "Show cursor coordinates"
msgstr ""

#: nodepkg/ol/control/ZoomControl.ts:40
msgid "Back to the initial extent"
msgstr ""

#: nodepkg/panel/annotations/AnnotationsPanel.tsx:121
msgid "Show annotations"
msgstr ""

#: nodepkg/panel/annotations/AnnotationsPanel.tsx:127
#: nodepkg/settings-widget/OptionsWidget.tsx:37
msgid "No"
msgstr ""

#: nodepkg/panel/annotations/AnnotationsPanel.tsx:128
#: nodepkg/settings-widget/OptionsWidget.tsx:36
msgid "Yes"
msgstr ""

#: nodepkg/panel/annotations/AnnotationsPanel.tsx:131
msgid "With messages"
msgstr ""

#: nodepkg/panel/annotations/AnnotationsPanel.tsx:139
#: nodepkg/plugin/layer-editor/LayerEditor.tsx:133
msgid "Edit"
msgstr ""

#: nodepkg/panel/annotations/AnnotationsPanel.tsx:147
msgid "Edit annotations"
msgstr "编辑注释"

#: nodepkg/panel/annotations/AnnotationsPanel.tsx:152
msgid "Geometry type"
msgstr ""

#: nodepkg/panel/annotations/AnnotationsPanel.tsx:159
#: nodepkg/utils/geometry-types.ts:6
msgid "Point"
msgstr ""

#: nodepkg/panel/annotations/AnnotationsPanel.tsx:174
msgid "Private annotations"
msgstr "私有注释"

#: nodepkg/panel/annotations/AnnotationsPanel.tsx:184
msgid "Public annotations"
msgstr "公有注释"

#: nodepkg/panel/annotations/AnnotationsPanel.tsx:197
msgid "My private annotations"
msgstr "我的私人注释"

#: nodepkg/panel/annotations/AnnotationsPanel.tsx:211
msgid "Other private annotations"
msgstr "其他私人注释"

#: nodepkg/panel/annotations/plugin.tsx:13
#: nodepkg/settings-widget/SettingsWidget.tsx:27
msgid "Annotations"
msgstr "注释"

#: nodepkg/panel/bookmarks/plugin.tsx:11
#: nodepkg/settings-widget/SettingsWidget.tsx:29
msgid "Bookmarks"
msgstr "书签"

#: nodepkg/panel/description/plugin.tsx:10
#: nodepkg/plugin/layer-info/LayerInfoPlugin.tsx:32
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: nodepkg/panel/identify/CoordinatesSwitcher.tsx:178
msgid "Zoom to identification point"
msgstr ""

#: nodepkg/panel/identify/CoordinatesSwitcher.tsx:194
msgid "Copy identification point coordinates"
msgstr ""

#: nodepkg/panel/identify/FeatureEditButton.tsx:76
msgid "Edit feature"
msgstr ""

#: nodepkg/panel/identify/IdentifyPanel.tsx:29
msgid ""
"To get feature information, click on the map with the left mouse button. Make"
" sure that other tools are turned off."
msgstr ""

#: nodepkg/panel/identify/IdentifyPanel.tsx:30
msgid "Retrieving object information..."
msgstr ""

#: nodepkg/panel/identify/IdentifyPanel.tsx:31
msgid "No objects were found at the click location."
msgstr ""

#: nodepkg/panel/identify/KeyValueTable.tsx:13
msgid "Attribute"
msgstr ""

#: nodepkg/panel/identify/KeyValueTable.tsx:18
msgid "Value"
msgstr ""

#: nodepkg/panel/identify/component/FeatureInfoSection.tsx:16
msgid "Loading..."
msgstr ""

#: nodepkg/panel/identify/component/FeatureInfoSection.tsx:75
msgid "Attributes"
msgstr "属性"

#: nodepkg/panel/identify/component/FeatureInfoSection.tsx:92
msgid "Geometry"
msgstr ""

#: nodepkg/panel/identify/component/FeatureSelector.tsx:53
msgid "Zoom to feature"
msgstr ""

#: nodepkg/panel/identify/fields.tsx:115
msgid "N/A"
msgstr ""

#: nodepkg/panel/layers/LayersDropdown.tsx:19
msgid "Zoom to all layers"
msgstr ""

#: nodepkg/panel/print/PrintMapExport/PrintMapExport.tsx:147
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: nodepkg/panel/print/PrintMapExport/PrintMapExport.tsx:152
msgid "Save as"
msgstr "保存为"

#: nodepkg/panel/print/PrintPanel.tsx:129
msgid "Elements"
msgstr ""

#: nodepkg/panel/print/PrintPanel.tsx:136
#: nodepkg/panel/print/component/PrintScaleSettings.tsx:75
msgid "Scale"
msgstr "比例"

#: nodepkg/panel/print/PrintPanel.tsx:152
msgid "Copy link to the print map"
msgstr ""

#: nodepkg/panel/print/component/PrintElementsSettings.tsx:39
msgid "Number of legend columns"
msgstr ""

#: nodepkg/panel/print/component/PrintElementsSettings.tsx:49
#: nodepkg/settings-widget/SettingsWidget.tsx:25
msgid "Title"
msgstr ""

#: nodepkg/panel/print/component/PrintElementsSettings.tsx:52
msgid "Map title text"
msgstr ""

#: nodepkg/panel/print/component/PrintElementsSettings.tsx:71
msgid "North Arrow"
msgstr ""

#: nodepkg/panel/print/component/PrintPaperSettings.tsx:83
msgid "Paper format"
msgstr "纸张格式"

#: nodepkg/panel/print/component/PrintPaperSettings.tsx:93
msgid "Height, mm"
msgstr "高度。毫米"

#: nodepkg/panel/print/component/PrintPaperSettings.tsx:109
msgid "Width, mm"
msgstr "宽度，毫米"

#: nodepkg/panel/print/component/PrintPaperSettings.tsx:125
msgid "Margin, mm"
msgstr "间距，毫米"

#: nodepkg/panel/print/component/PrintScaleSettings.tsx:62
msgid "Scale value"
msgstr "比例数值"

#: nodepkg/panel/print/component/PrintScaleSettings.tsx:71
msgid "Scale bar"
msgstr "比例尺"

#: nodepkg/panel/print/component/ScalesSelect.tsx:73
msgid "Custom scale"
msgstr ""

#: nodepkg/panel/print/options.tsx:11
msgid "Portrait"
msgstr ""

#: nodepkg/panel/print/options.tsx:12
msgid "Landscape"
msgstr ""

#: nodepkg/panel/print/options.tsx:48
msgid "Custom size"
msgstr "可调配"

#: nodepkg/panel/print/options.tsx:71
msgid "JPEG"
msgstr "JPEG"

#: nodepkg/panel/print/options.tsx:72
msgid "PNG"
msgstr "PNG"

#: nodepkg/panel/print/options.tsx:73
msgid "TIFF"
msgstr ""

#: nodepkg/panel/print/options.tsx:74
msgid "PDF"
msgstr ""

#: nodepkg/panel/print/plugin.tsx:10
msgid "Print map"
msgstr "打印地图"

#: nodepkg/panel/search/SearchPanel.tsx:359
msgid "Enter at least 2 characters"
msgstr ""

#: nodepkg/panel/search/SearchPanel.tsx:448
msgid "Not found"
msgstr "未找到"

#: nodepkg/panel/search/SearchPanel.tsx:453
msgid "Refine search criterion. Displayed first 100 search results."
msgstr ""

#: nodepkg/panel/search/plugin.tsx:11
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: nodepkg/panel/share/SharePanel.tsx:44
msgid ""
"<a>CORS</a> must be enabled for the target origin when embedding a web map on"
" a different domain."
msgstr "在不同域上嵌入web地图时，<<a>CORS</a>必须为目标源启用，"

#: nodepkg/panel/share/SharePanel.tsx:45
msgid "Add web map fragment to favorites"
msgstr ""

#: nodepkg/panel/share/SharePanel.tsx:98
msgid "Select tools"
msgstr ""

#: nodepkg/panel/share/SharePanel.tsx:114
msgid "Select panels"
msgstr ""

#: nodepkg/panel/share/SharePanel.tsx:130
msgid "None"
msgstr ""

#: nodepkg/panel/share/SharePanel.tsx:303
msgid "Active panel"
msgstr ""

#: nodepkg/panel/share/SharePanel.tsx:333
msgid "The map link copied to clipboard."
msgstr ""

#: nodepkg/panel/share/SharePanel.tsx:337
msgid "Copy link"
msgstr ""

#: nodepkg/panel/share/SharePanel.tsx:371
msgid "Optional fragment label"
msgstr ""

#: nodepkg/panel/share/SharePanel.tsx:379
msgid "Embed code for your site"
msgstr "为您的网站嵌入代码"

#: nodepkg/panel/share/SharePanel.tsx:381
msgid "Map size:"
msgstr "地图尺寸"

#: nodepkg/panel/share/SharePanel.tsx:383
msgid "Width, px"
msgstr "宽度，像素"

#: nodepkg/panel/share/SharePanel.tsx:391
msgid "Height, px"
msgstr "高度，像素"

#: nodepkg/panel/share/SharePanel.tsx:397
msgid "px"
msgstr ""

#: nodepkg/panel/share/SharePanel.tsx:400
msgid "Map tools"
msgstr ""

#: nodepkg/panel/share/SharePanel.tsx:404 option/base.py:31
msgid "Panels"
msgstr ""

#: nodepkg/panel/share/SharePanel.tsx:420
msgid "Link to main map"
msgstr "链接到主地图"

#: nodepkg/panel/share/SharePanel.tsx:430
msgid "Generate events"
msgstr "生成事件"

#: nodepkg/panel/share/SharePanel.tsx:434
msgid "Embed code"
msgstr ""

#: nodepkg/panel/share/SharePanel.tsx:446
msgid "The embed code copied to clipboard."
msgstr ""

#: nodepkg/panel/share/SharePanel.tsx:450
msgid "Copy code"
msgstr ""

#: nodepkg/panel/share/SharePanel.tsx:453
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: nodepkg/panel/share/plugin.tsx:11
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: nodepkg/plugin/feature-layer/FeatureLayerPlugin.tsx:12
msgid "Feature table"
msgstr "要素列表"

#: nodepkg/plugin/layer-editor/LayerEditor.tsx:133
msgid "Stop editing"
msgstr ""

#: nodepkg/plugin/zoom-to-layer/ZoomToLayerPlugin.tsx:18
msgid "Zoom to layer"
msgstr "缩放到图层"

#: nodepkg/settings-widget/OptionsWidget.tsx:13
msgid "Auto"
msgstr ""

#: nodepkg/settings-widget/SettingsWidget.tsx:24
msgid "Constraining extent"
msgstr ""

#: nodepkg/settings-widget/SettingsWidget.tsx:28
msgid "Select mode"
msgstr ""

#: nodepkg/settings-widget/SettingsWidget.tsx:30
msgid "Select resource"
msgstr ""

#: nodepkg/settings-widget/SettingsWidget.tsx:31
#: nodepkg/settings/SettingsForm.tsx:172
msgid "Measurement SRS"
msgstr ""

#: nodepkg/settings-widget/SettingsWidget.tsx:32
msgid "Layers editing"
msgstr ""

#: nodepkg/settings-widget/SettingsWidget.tsx:33
msgid "Additional options"
msgstr ""

#: nodepkg/settings-widget/SettingsWidget.tsx:34
msgid "Configure"
msgstr ""

#: nodepkg/settings-widget/SettingsWidget.tsx:39
msgid "Web map will start at this extent"
msgstr ""

#: nodepkg/settings-widget/SettingsWidget.tsx:40
msgid "Web map will not allow to move outside of this extent"
msgstr ""

#: nodepkg/settings-widget/SettingsWidget.tsx:44
msgid "Hide by default"
msgstr ""

#: nodepkg/settings-widget/SettingsWidget.tsx:45
msgid "Show without messages"
msgstr ""

#: nodepkg/settings-widget/SettingsWidget.tsx:46
msgid "Show with messages"
msgstr ""

#: nodepkg/settings-widget/SettingsWidget.tsx:51
#: nodepkg/settings/SettingsForm.tsx:195
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: nodepkg/settings-widget/SettingsWidget.tsx:185
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: nodepkg/settings/Settings.tsx:62
msgid "Settings saved"
msgstr "设置已保存"

#: nodepkg/settings/SettingsForm.tsx:65
msgid "General"
msgstr ""

#: nodepkg/settings/SettingsForm.tsx:78
msgid "Hide navigation menu for guest"
msgstr ""

#: nodepkg/settings/SettingsForm.tsx:97
msgid "Show feature attributes"
msgstr "显示要素属性"

#: nodepkg/settings/SettingsForm.tsx:111
msgid "Show geometry info"
msgstr ""

#: nodepkg/settings/SettingsForm.tsx:121
msgid "Radius, px"
msgstr "半径，像素"

#: nodepkg/settings/SettingsForm.tsx:133
msgid "Measurement"
msgstr "测量"

#: nodepkg/settings/SettingsForm.tsx:139
msgid "Length units"
msgstr "长度单位"

#: nodepkg/settings/SettingsForm.tsx:148
msgid "Area units"
msgstr "面积单位"

#: nodepkg/settings/SettingsForm.tsx:158
msgid "Degree format"
msgstr "度格式"

#: nodepkg/settings/SettingsForm.tsx:182
msgid "Address search"
msgstr "地址搜索"

#: nodepkg/settings/SettingsForm.tsx:209
msgid "Limit by web map initial extent"
msgstr "限制Web地图初始覆盖范围"

#: nodepkg/settings/SettingsForm.tsx:219
msgid "Provider"
msgstr "数据源"

#: nodepkg/settings/SettingsForm.tsx:231
msgid "Limit search results to countries"
msgstr "限制搜索在国家内"

#: nodepkg/settings/SettingsForm.tsx:241
msgid "Invalid countries. For example ru or gb,de"
msgstr "无效国家。 例如，ru或gb，de"

#: nodepkg/settings/SettingsForm.tsx:253
msgid "Yandex.Maps API Geocoder Key"
msgstr "Yandex地图API地理编码器密钥"

#: nodepkg/settings/SettingsForm.tsx:274
msgid "Visibility"
msgstr ""

#: nodepkg/settings/SettingsForm.tsx:299
#: nodepkg/ui/annotation-dialog/AnnotationsModal.tsx:165
#: nodepkg/ui/finish-editing-dialog/FinishEditingDialog.tsx:57
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: nodepkg/settings/select-options.ts:7
msgid "Meters"
msgstr "米"

#: nodepkg/settings/select-options.ts:11
msgid "Kilometers"
msgstr "公里"

#: nodepkg/settings/select-options.ts:15
msgid "Meters/kilometers (auto)"
msgstr "里/公里（自动）"

#: nodepkg/settings/select-options.ts:19
msgid "Feet"
msgstr "英尺"

#: nodepkg/settings/select-options.ts:23
msgid "Miles"
msgstr "英里"

#: nodepkg/settings/select-options.ts:27
msgid "Feet/miles (auto)"
msgstr "英尺/米（自动）"

#: nodepkg/settings/select-options.ts:34
msgid "Sq. meters"
msgstr "平方米"

#: nodepkg/settings/select-options.ts:38
msgid "Sq. kilometers"
msgstr "平方公里"

#: nodepkg/settings/select-options.ts:42
msgid "Sq. meters/kilometers (auto)"
msgstr "平方里/公里（自动）"

#: nodepkg/settings/select-options.ts:46
msgid "Hectares"
msgstr "公顷"

#: nodepkg/settings/select-options.ts:50
msgid "Acres"
msgstr "英亩"

#: nodepkg/settings/select-options.ts:54
msgid "Sq. miles"
msgstr "平方英里"

#: nodepkg/settings/select-options.ts:58
msgid "Acres/sq. miles (auto)"
msgstr "英亩/平方英里（自动）"

#: nodepkg/settings/select-options.ts:62
msgid "Sq. feet"
msgstr "平方英尺"

#: nodepkg/settings/select-options.ts:69
msgid "Decimal degrees"
msgstr "十进度数"

#: nodepkg/settings/select-options.ts:73
msgid "Degrees, decimal minutes"
msgstr "度，十进分钟"

#: nodepkg/settings/select-options.ts:77
msgid "Degrees, minutes, seconds"
msgstr "度，分，秒"

#: nodepkg/settings/select-options.ts:84
msgid "Nominatim (OSM)"
msgstr "Nominatim (OSM)"

#: nodepkg/settings/select-options.ts:88
msgid "Yandex.Maps API Geocoder"
msgstr "Yandex地图API地理编码器"

#: nodepkg/ui/annotation-dialog/AnnotationsModal.tsx:121
msgid "Create as public"
msgstr "创建为公有"

#: nodepkg/ui/annotation-dialog/AnnotationsModal.tsx:128
msgid "Create as private"
msgstr "创建为私有"

#: nodepkg/ui/annotation-dialog/AnnotationsModal.tsx:136
msgid "Edit annotation"
msgstr "编辑注释"

#: nodepkg/ui/annotation-dialog/AnnotationsModal.tsx:137
msgid "Create annotation"
msgstr "创建注释"

#: nodepkg/ui/annotation-dialog/AnnotationsModal.tsx:159
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: nodepkg/ui/annotation-dialog/AnnotationsModal.tsx:162
#: nodepkg/ui/annotation-dialog/AnnotationsModal.tsx:171
#: nodepkg/ui/finish-editing-dialog/FinishEditingDialog.tsx:48
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: nodepkg/ui/annotation-dialog/AnnotationsModal.tsx:175
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: nodepkg/ui/annotation-dialog/AnnotationsSettings.tsx:59
msgid "Stroke: width / color"
msgstr "描边：宽度/颜色"

#: nodepkg/ui/annotation-dialog/AnnotationsSettings.tsx:77
#: nodepkg/ui/annotation-dialog/AnnotationsSettings.tsx:102
msgid "Colors"
msgstr ""

#: nodepkg/ui/annotation-dialog/AnnotationsSettings.tsx:97
msgid "Fill color"
msgstr "填充颜色"

#: nodepkg/ui/annotation-dialog/AnnotationsSettings.tsx:117
msgid "Circle size, px"
msgstr "圈大小，像素"

#: nodepkg/ui/finish-editing-dialog/FinishEditingDialog.tsx:21
msgid "Stopping editing"
msgstr "停止编辑"

#: nodepkg/ui/finish-editing-dialog/FinishEditingDialog.tsx:30
msgid "Do you want to save changes?"
msgstr "您要保存更改吗？"

#: nodepkg/ui/finish-editing-dialog/FinishEditingDialog.tsx:40
msgid "Don't save"
msgstr "不保存"

#: nodepkg/utils/format-units.tsx:14
msgid "km"
msgstr "公里"

#: nodepkg/utils/format-units.tsx:15
msgid "ft"
msgstr "英尺"

#: nodepkg/utils/format-units.tsx:16
msgid "mi"
msgstr "里，英里"

#: nodepkg/utils/format-units.tsx:17
msgid "ha"
msgstr "公顷"

#: nodepkg/utils/format-units.tsx:18
msgid "ac"
msgstr "英亩"

#: nodepkg/utils/geometry-types.ts:9
msgid "LineString"
msgstr ""

#: nodepkg/utils/geometry-types.ts:12
msgid "LinearRing"
msgstr ""

#: nodepkg/utils/geometry-types.ts:18
msgid "MultiPoint"
msgstr ""

#: nodepkg/utils/geometry-types.ts:21
msgid "MultiLineString"
msgstr ""

#: nodepkg/utils/geometry-types.ts:24
msgid "MultiPolygon"
msgstr ""

#: nodepkg/utils/geometry-types.ts:27
msgid "GeometryCollection"
msgstr ""

#: nodepkg/webmap-feature-grid-tab/WebMapFeatureGridTab.tsx:25
msgid "Go to"
msgstr "转至"

#: nodepkg/webmap-feature-grid-tab/WebMapFeatureGridTab.tsx:137
msgid "Selected feature has no geometry"
msgstr ""

#: nodepkg/webmap-tabs/WebMapTabs.tsx:16
msgid "Loading"
msgstr ""

#: nodepkg/zoom-to-filtered-btn/ZoomToFilteredBtn.tsx:17
msgid "Zoom to filtered features"
msgstr ""

#: option/__init__.py:14
msgid "Feature attributes"
msgstr ""

#: option/__init__.py:24
msgid "Geometry info"
msgstr ""

#: option/base.py:36
msgid "Tools"
msgstr ""

#: option/base.py:46
msgid "Miscellaneous"
msgstr ""

#: template/invalid_origin.mako:3
msgid "Web map embedding is not allowed for %s in the Web GIS settings."
msgstr "在Web GIS设置中，为了%s，不允许Web地图的嵌入。"

#: template/invalid_origin.mako:5
msgid "View the map on %s"
msgstr "在%s上的查看地图"

#: template/preview_embedded.mako:15
msgid "This page is for a preview of the web map to be embedded on the site."
msgstr ""

#: template/preview_embedded.mako:16
msgid ""
"Most likely, you went from the \"Share\" section of the web map and refreshed"
" the page."
msgstr ""

#: template/preview_embedded.mako:17
msgid "To generate a preview, go back to the web map page and click \"Preview\"."
msgstr ""

#: view.py:107
msgid "Clone web map"
msgstr ""

#: view.py:120
msgid "Embedded webmap preview"
msgstr "嵌入式webmap预览"

#: view.py:129
msgid "Web map settings"
msgstr "Web 地图设置"
